★震驚！政府建議下屆官員薪酬調高12.4%

行會建議司局長薪酬明年七月起調高12.4%，將向立法會財委會申請撥款。

葉劉係行會，自己諗點解

一個話曬事咩on9

12.4?????上年加幾多？

睇清楚
係官
而唔係公墓園
班細既又係冇得出聲

屌你班撚樣做乜9, 自己都無福消受㗎啦